美國眾議員麥卡錫：NBA似乎擔心損失生意多於支持自由，可恥！

Thousands in Hong Kong are peacefully protesting in support of the same freedom of speech that makes America great. Meanwhile, the NBA seems more worried about losing business than standing up for freedom.

Shameful.

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播